[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2414)

邊個唔開post

你個澳假唔開了？